係咪高才生壓力比較大？

點解HKU特別鍾意玩SM？

HKU = 高材生？
笑死人
利申：讀HKU

代號姐
廢事直接寫HKU啦